有無人識 王詩安

最近聽返方大同 先知佢做老細簽咗人 發現呢位歌手

d新歌幾正 反而舊歌有少少口水feel

淨係聽過佢以前首你好嗎

係估唔到台灣同香港差唔多 k歌仲係好主流
稍為少眾d mv views數都會好少

識嘢

hmm 我表示好彩佢離開華納

你個名 方大同死忠？

聽開john mayer 都有聽下方大同

巴打有冇聽john mayer?

原來我唔記得分類

識佢但少聽 sorry

十點要人，一齊嗌新口號

徠卡味，頌海

仲有孫盛希

我麻麻 但台灣新生代實力派

兩首都成日loop

愛存在好好聽

一步成詩
Good times
其實style都幾方大同
但vocal真係幾適合

識貨喎巴打
佢首徠卡味正到標精

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

睇youTube d comment 屌佢唔唱口水歌 真係唔似講咩好
明明好正